★[笑死！再送一程】國泰苦主獲免費身份監察一年 資料再交外判商

【本報訊】約九百四十萬名國泰航空及國泰港龍航空乘客個人資料外洩，乘客近日陸續收到通知哪些個人資料受影響，國泰補鑊為受影響乘客提供一年免費身份監察服務，由全球資料及資訊服務供應商監察可能造成資料洩漏的非公開網絡平台，但乘客需再提供個人資料。有保安專家質疑，國泰又將乘客資料交到外判商手上，增加洩漏風險，而一年監察時間太短，黑客可等一年後才盜用，建議延長到四至五年，加強乘客保障

HK NO IT

再被盜，再交另一間監察，再被盜.......

無限loop

就快變 open source

垃圾it
國泰有先見之明早一年炒哂班蛀米蟲

一年免費擴散